突發觀塘地鐵站D出口大量狗隻

唔知咩事 有成班速龍小心